點樣分配時間？

學業 ： 冇dayoff，一星期平均每日上五個鐘lectures同tutorials，workload勁大，好多書要溫
想GPA過三

感情 ： 想抽多啲時間陪女朋友，唔想冷落佢

家庭 ： 想抽多啲時間陪婆婆同父母，唔想冷落佢地

休閒 ： 想閒時做吓運動 同中學同學大學同學去玩

但近排真係好忙 每日訓得四五個鐘 已經好攰好攰 到底點分配時間好…？

走堂囉 gpa一樣過3

工都唔洗返
已經多左好多時間
仲要人教你分配？

魚與熊掌 不可兼得
絕需要割捨

社交 睡眠 gpa
3選2

btw 想gpa過3即係未過啦，廢

學識取捨

可唔可以唔取捨…？

唔好咁直接好嗎？

兩樣都想要…